史上最強既自由身球員美斯

足球史上一定未試過
到時全世界球會邊隊會爭贏

一係曼城一係留隊

去碧咸隊波

巴黎

自由身咪即係失業

啲錢多到可以自己開隊

大把人爭，米on9 la

爭乜鬼 又老又貴

On9 淨係波衫都賺翻哂

退役啦